[航空]連登飛機膠討論區63

#Fight for Freedom Stand with Hong Kong
#不割蓆不譴責不篤灰不分化
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

潘生與狗不得內進

上回討論
[航空]連登飛機膠討論區62

——————————————————

呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得/幾時可以飛四引擎Trump G20 達成
HNA幾時執笠
HX幾時執柒左佢
CX幾時離開OW
A380係時變真·奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成收咗皮啦
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬T2已拆
ITM幾時開國際線
CX/HX/QR/CZ etc幾時出入轉Alliance
邊個Mile/FFP值得玩/MR
CX/KA TPE飛機餐
A380已經停產
UO幾時搬入因航城/龍屋
Starwalker幾時先開台港線
支篤航空幾時先收皮？
熱烈慶祝CX548/549榮登Tam Spirit號已停航

譚仔又自動返中(Can)飛啦
因航=篤灰航空
篤航 x A350 (潘生/N700s)無敵組合

就黎譚仔又飛啦

譚仔又飛啦紀錄(自稱有排都唔會變)

腳圖自己貼

咁快趣開定

鹿入得

Lm跟進

Lm

我日落國BC holder

Ungunable

想加潘生嗰句

留名

開關未 想去旅行

LM跟進

唔係，艦これ街機卡嚟
只不過我攝咗落去iPhone個背度

中國香港人留名

549好似正過548

549唔係回頭餐咩

食正餐好過食早餐掛

企開啲啦屌你老母

lm

羊爸做乜成日追撃我

BTW 3個月無落過The Pier

邊夠你玩
下下F

你條玻佬都要奶共？

我大減航真係寒酸

block咗好耐

前菜黎姐

都係啫
左上一堆雜草
左下永不轉款嘅餐包
右邊係百佳燒味部賣嗰種煙鴨胸配車厘茄及榨菜

題外話
呢張圖其實真心好柒
明明block柒條友，等佢單機就夠
隔離巴膠台一個兩個係咁post呢張圖
我係八毛都笑on9

中国人block啦

巴膠係咁上下

吹到好似真咁

譚全部都係譚，航空界expert 明日之星。

F1 交通路線建議
建議譚專家開post 建議因航提供香港-南美服務，大量接手UO日本航班，免得港豬去日本

認真問
如果因航開香港-奧克蘭-南美線做亞洲旅遊撚生意有冇得諗？

CX開HKG>LAX/SFO>南美就爽

一次過玩哂2大洲，唔洗靠latam

其實南美真係好大潛力，我都想去

好有潛力問題係好多人冇假

譚式2日1夜旅行最實際

其實一定要拎好多假咩
我拎5日假連埋星期六，日，扣埋返香港班機個一日

8日NYC+華盛頓都得啦

點解逼自己一次過要去咁多地方/國家

停美國=做多張簽證

你都on9，去南美回程計埋時差係+2返到香港

即係請5日連住星期六日有9日都實際玩6日左右

LAX-SDU直線距離10000km喎

咪撚再覆條傻閪支那臭狗啦

LY準備收皮

你想AKL去santiago定BUE/GRU先
不過如果經AKL，搭紐蘭又有乜所謂

好耐冇入嚟
潘生又做過啲咩搞到不得進入？？？

南美好大
AKL唔係一個final answer 同 one and only answer

想搭IB A346

利馬?

養佢貴過拆佢

block左唔知十九不離自稱中国人

East Asian Carrier開極1-stop南美都死
巴西咁多日裔人口JL都做唔住
SQ KE briefly開過GRU好快就執
得翻CA 條PEK-MAD-GRU
支航國家行為插旗 市場經濟解釋唔到

最主要係南美市場大而分散
最主要嘅阿根廷 巴西 智利已經三個唔同市場嚟
assume因航開hkg-akl-scl
咁我去gru/eze又要由scl駁多程機
咁點解我唔直接喺ams/lhr/jfk直接轉落去gru/eze

以前仲有PTY，HAV
不過呢啲通常都被計入中美洲

長榮LAX-PTY業務航班

因為巴西得奴比度叔叔，但係無譚仔叔叔

大家當冇事發生

咁快就縮

巴西用葡文喎，譚仔叔叔

都唔算縮曬
支那政策係每間航空公司每條航線每週一班
有心apply嘅可以CA, MU, CZ, HU, MF, 3U全部各一班
而美國ban之前係CA, MU, CZ, MF共四weekly

美國而家lock到所有支那航空公司每週共兩班
去match返UA, DL各一weekly
總數都係少咗

我係中國人呀屌

咩3C啊？

草錢2021狂飛佢老母臭西

好想飛UK

5個1政策嗰陣其實得ca mu cz mf有飛美國
因為政策冇得新加
美國政策出咗之後兩邊都係2班
變成一星期4班
都係冇變到⋯⋯

飛你老母臭閪咩
支那臭狗
收聲啦

咁UK暫時無限制
係8/6打後先要self-isolating 14 days

咁如果有得再旅行既話 會唔會即刻再儲錢

我諗緊今年會唔會冇機會去外國exchange

會

UA cut香港、東京、法蘭克福crew base

進一步推高空姐嬸婆平均年齡

廚叉今日飛Melbourne
想學國泰食埋澳洲市場？

一帶一路航點

好配合公司background

點解會變咗手機台
btw 好奇一問 而家好多人搭飛機都係睇自己電話嘅片
有冇飛機嘅IFE係可以接駁到乘客個電話 用個高清大芒睇片？

Z flip靚仔啲，不過Mon唔夠大

我都想有
冇ipad冇得大mon睇Netflix

好似A220/A32N 推緊呢款櫈

篤龍A320 J一直做緊ipad ife

純粹計ppi咁一定係電話高
但有個十幾吋高清芒 位置又喺正視線前方
點都睇得舒服過自己個6吋芒啫

跟LCC做法，所以各飛機膠大屌LCC

玩fold但戴apple watch

你疴尿嗰陣舉起左腳定右腳

負皮多過譚daddy又飛啦

潘德明

本版所有討論是理性兼認真

Cut outport crew 係咪大勢所趨？
聽過因航 Manager 抱怨過話 outport Crew 成日唔齊人
要調啲香港crew去補位

JAL EK

最主要係成行都睇淡未來5年個環境
同埋outport crew優勢無以前咁大就真

BA早兩年一下cut晒就預計到

實時update ：多左個

多得你地推POST囉

聖誕機票依家咪都堅貴
我就等緊復飛買平機票狂飛
到時一個月瘋狂3日2夜 BBK SIN TPE PVG

我坐Y，何來有錢

借位

除左日日要用唔少時間整合同搵原始來源外，平時仲要比藍絲打壓

幫手支持航空界同路人

追返Post,你地好捨得買電子野
我部iPhone X爆哂mon都唔捨得出11 pro

部mbp2017用到依家都唔捨得換

好貴 下下成萬蚊

譚daddy 自稱窮，也坐F

最大可能佢真係國泰打手

呢個世界好小好似我咁真心愛國

抄抄子，不了

笑撚死 自稱傳媒人
又想R人課金比你啲流料呀？

之前有CONCORDE飛香港

留名遲下我地被五毛，被藍屍

懷疑該user就係本人
喂出面個朵咁臭以為連登唔知？
一齊課金收流料啦喂

你中国人用咩蘋果罪大
用華為啦

咁我信有直必腸幫佢拉下客

同埋公道D
大家資源有限情況
佢一定唔係首選

頭先㩒左入去睇，已經好多野唔關aviation事
連美國放寬左都無講
完全係掛羊頭賣狗肉

佢近排已經完全變成政治page想unlike
當初like個page都係想睇飛機嘢啫, 唔知點解唔可以開過個K's politics去講政治嘢

真心愛國
但而家想愛都冇得愛

因為冇人會睇囉

地緣政治學都關航空事

但講野都抄埋一大堆
講黎講去都係表面野

趕客係正常

快啲開

譚仔精神號 channel

header要F class panorama view

喺ADB俾人屌完 依家嚟連登揾存在感？

走啦屌！adb未俾人屌夠咩你

係未潘生黎

應該係

竟然漏左搓拿兩隻字
公然分裂國家
搵人捉佢返去再教育

你估話join就俾你join

你點奶都唔當你係自己人
種組港龍都要問下佢

睇住YOUTUBE先

愛國用抖音啦

屌你老母我01年出世都知
你究竟幾多歲？

我02 SORRY囉屌你老母

好懷念細個讀緊U個陣坐DL去東京
都係2XXX,真係窮撚恩物
個陣未有錢愛國

人地中學生黎
應該08年出世左右

CONCORDE
由香港飛CDG會快成點

回力鏢

我一早已經話鬼佬好多都以為華航係支那航空公司
快啲改名啦
U.S. will allow limited flights by Chinese airlines, not a ban

之前又嘈過一輪
究竟去到咩狀況

簡單講就係 你畀我開幾多班 我就畀你開幾多班
大家對等

sor 想講改名單野
啱啱Google 過話準備二讀？

一路都好羨慕班巴膠細細個就去london

見到咁多留言點知唔係五毛就係揾老細

睇嚟大家冇得飛真係太悶

醒起廚叉office班友聲稱買送係去沖繩買

其實唔改好過啦，支那想要個名好耐難得你拎住

有FOC用都正常
我都有出ID去日本食野 + 買野

點解會變左日用品討論區
堆日用品，飛機上404 not found

id真係最無敵

但用其他品牌

上到機就係

上到機問多2句又secret見

其實最煩係英文冇釋中華

咁廚叉係interline都會上到
篤航就31Y已經唔駛諗

廚叉得返自已去日本姐應該

秦國，台灣，日本
3大ID熱門

台灣有hx ci同br唔驚上唔到喎

但衰起上黎
真係得HX先sby到
起碼可以搏jump seat

同埋試過CI開747都上唔到

除支國以外，其他比CX&UO?

CX變黨航，KA變國航

抵死啦
跪到連公司政策都被干預

JL係咪自從搬離鐵皮屋之後就冇左red eye HND?

仲有LAX同SFO(未執前)

區徽不了

德國佬

明明B-HUI都冇
係都要手多

係咪馬拉唔畀CX開TLV?
按道理幾乎飛KUL嘅歐洲航空公司都有飛TLV
就算係亞洲都有KE同時飛KUL同TLV

譚仔貨運論：FUK最賺係貨

仲有NGO

多左個抽氣扇

武漢做入境點

最危險的地方是最安全的

不過我信武漢係安全過上海，北京

一黎病毒源去晒北上廣深
二黎病人都死清光，仲點播到毒

武漢做到群體免疫

Antibody or dead body

希望cx堅強
唔好炒咁多機司

我都想講

我點會知

唔通正式加入國家隊,yeah

變黨員

我估港龍

收歸國有 super

幾多人想國泰死
而家恨到或者
可以坐國航

回血劍
咁国泰同gang航未又變派系鬥爭

CA 大戰 HU
Civil War

而家成個機場得督航？

遲下HU又係CA睇
兩間公司一家親

計埋南航未 上面三大自己都搶得好勁下

歐美點會有咁多evening /mid night departure 阿外國airline

LX AF LH BA 23:55果咋戰隊咩黎？

可能唔會坐，所以睇唔到

托你買底褲呀？

有冇試埋比你睇

"冇咁多"
唔駛起晒鋼

你出去問下班連燈仔

PEK轉機去歐洲
2千蚊有找，咪又成班狗衝

鬼同你捍衛大柴咩

你當AF/LH/VS/QR/AY/BA死嘅

人地講點會有咁多呀起晒鋼做乜

比潘生搞到，講CX = 負面野
譚仔除外

話說LX去歐洲既價錢分分鐘大柴東京都買唔到

邊有起鋼
要幫CX做護主犬先得

要不是CX你旅行都冇得去

咁又唔係喎。。。仲有其他揀

要不是CX，你哋有得吹奏無錯組合？

拿，我心中既無敵組合係花航+PTV細過iPhone mon 既333呀
唔好屈我

EVA 787去東瀛

花航個價吸引啲

睇時間姐 不過花航有時仲有359去KIX
屌打因航

744
花航好似時間選擇多過短榮？

曾經我仲停留係花航成日跌機、出事嘅思想

有次撘佢359，真係J撚死人

消息指政府將會向國泰提供財政援助
形式及金額最快今日下午於記者會上公布

77W已經好撚好j

HX 有無份

係咪要割讓股份

咁可能係可換股債權
而導致停牌

CI沖繩有744

感覺359闊落啲

講起744沖繩
有次入埋禁區先見到架機少左1層但引擎數目不變

講句CX多機啲就叫護主犬

真係好神奇
唔知會唔會今日一齊公佈救航空物流業
始終呢行養活好多香港人
HX始終唔係上市公司

其他國家都好似係咁樣做
去拯救航空公司？

全世界都救係好事
因為AAHK都唔會捱得好耐

但HX點樣救先係問題

我覺得佢肯襯呢個機會downsize
咪學以前咁得一想二,行務實路線,唔會無得做

比300億
放兩條針 + 擁護一國兩制 (aka國安法)

篤航內部應該會準備大換血

呢個政府仲有原則可言咩

沒原則就是原則

其實政府做全樣野都有政治動機

真係做黨企

唔會架國泰係香港人既航空公司

我係國泰人啊屌

買uo救左hx
最後害死左自己
CX變真黨航

300億咁多

入股入到港共+CA變大股東

比較想睇CA同QR平起平坐

唔會啦
港共做乜都係有目的
今日之前有幾可聽過因航冇錢？

卡塔爾係咪支那嘅朋友先

連燈仔燈死國泰

的確有提過下每個月都燒廿億既
QR都開聲想注資

咁係因為香港咁多年黎個市中心都係響果幾個區先顯得康城垃圾姐

日出康城得將軍澳隧道連出去
起左將藍應該會好啲嘅

【有線財經】國泰進行390億港元資本重組，當中向政府發行195億元優先股，政府會向國泰提供78億元過渡貸款。
國泰亦會以每11股供7股，集資117億元，每股供股價4.68元，較停牌前折讓46.8%。
國泰及太古下午復牌。

結果響觀塘道/東廊再塞過

咁會唔會有the mma club

政府入股=國航入股

Eco差，咁最後個股%會變成點

香港公務員同國企員工既分別

rich

垃圾hx係私人公司
比人救左都唔會知

國家公務員與國企員工分別

繼續no pay

最新消息：國泰航空公布390億元資本重組建議，政府將會向國泰提供78億元過渡貸款融資。國泰進行供股11股供7股，供股價$4.68，較停牌前折讓46.8%。國泰向政府發行195億優先股，另發行19.5億認股權。國泰太古週三復牌。

資本重組建議完成後，政府將持有國泰6.08%股權，太古、中國國航、卡塔爾航空持股佔比分別減少至42.26%、28.17%、9.38%。

Aviation 2020 limited

改個名都on9過人

黨航🤣🤣

救cx唔救hx
係咪即係大陸都放棄hx
今次真係執粒有期？

Aviation 2020 limited
可能之後注埋資落HX

會唔會救国泰只係想開個少啲爭議嘅先例去救HX

我 Tam N700S 入股國泰做第四勢力

改咩名好

叫支那賤狗

每次開工briefing都要提及習近平新時代中國特色社會主義思想

你夠錢入股不如搞掂三萬popo先

包哂popo既老婆做手足慰安婦又點睇

想問下航權係政府定航空公司定機場傾番黎 同埋係同邊個機構傾架？

你老母第一個做先

航權係政府
slot係以上全部都有份

好搵唔搵，搵女王

係都整部77W，襯返佢啲票

thx

姐姐最近點

終於知道我國咩料啦

垃圾HX屌你老母比狗搭
利申搵槍指住我都唔搭HX

隔離post見到

港共入股即係篤航正式變中資？

大吉繼續做大股東
不過會有党委書記入董事局「觀察」
同中資都冇咩分別

但係支叉下個月啲薯嘜已經唔洗再nopay變返正常
聽講CX要繼續

但好似減人工

得經理級以上或者機頭先減
其餘薯嘜好似正常返

白粉報消息話要減

佢收購港龍嗰時都睇到端倪啦
成班好似馬𠗕偉咁如夢初醒

天真過天真嬌

減唔減都係死

搞撚笑
成班好似世界未日咁
一早國航就有股份啦

我估係廚叉都打算執粒咪話正常返工比你地開心下囉

你睇777唔救廚叉就知廚叉死硬啦
不要救cx好過

救完送錢俾HU
HU: 多謝曹丞相借箭

我心中既無敵組合係CX+747，要不是747因航點做世界級航空公司，可惜...

我心中既無敵組合係HX+330
飛邊度都係佢

LCC 無敵組合UO + A321
香港飛日本邊度都係佢

留名狙擊手陣間狙擊你

幾好i like it

無敵組合ANA+787

77個負評 點睇都無77個活躍用戶

支持入黎mon post

譚仔號停到7.31，幾時bk 定8.1？

證明佢幾乞人憎

因為出面公海post好出名
多腳毛就自然多人追蹤留負皮

好似有一排畀波台狙擊

廚叉真係好可惜
你睇其實全個社會都係想你執

某啲想要平機票嘅咪想佢留

直航CTS 14K, thx

唔會，個人認為
廚叉做衰香港航空業形象，令國泰小左人搭
間接令國泰機票價格上升，如果無左廚叉中長期上香港機票理應下滑
但無論點都好，作為真香港人一定要支持真。香港航空，支持黃色國泰

>>> 間接令國泰機票價格上升

只因香港航空破壞香港整體形象
如果沒有了香港航空，
長遠連國泰會更抵坐

點解你調轉黎講？
就係有佢存在CX先唔會獨家做到平啲
Monopoly只會加價
反正又唔坐佢
緊係想佢存在
佢最好再賣平啲做cheap啲迫CX再平啲

點解你要支持香港航空？

唔係支持，只係呢個係事實

我都唔鐘意HX，但想佢存在唔代表一定要幫襯佢

支持國泰好過

兩間都唔支持

負皮seeker
佢開啲post 負皮滿瀉

仲搭HX既人仲對唔對得住手足
屌你老母送錢比支那續命

冇錢搭飛機mon下post都唔畀

因航有國航股份又有港共股份又唔等於送錢俾支那？
goodest logic
btw 你中国人呀嘛，緊係支持番你国

84個負皮
但呢度來來去去活躍會然都唔多個廿個
潘生創造飛機膠 Post 歷史

一個po引曬cdrom入嚟

講到岩 HX開YVR 係比到壓力CX
機票又平D 個陣仲一日三班YVR 仲要有A359
好懷念
我都唔想HX 死 雖然我唔會坐

根據報道，HK express 7月12復飛RMQ NGB

呢個po好多廚粉

好早截左啦
我都係五月尾先拎到手
算快吧

Boeing aim for 737Max recertification in late June

羽田有得玩電動輪椅
Btw 有時見到啲電動車仔有人坐點先有得坐？

邊有公司有餘力收新機

daddy Tam, N700S, 潘生 , 對羊daddy airlines

✈️華航預估第二季將因貨運營收獲利

華航擁有龐大貨運機隊，五月航空貨運收入加客運收入，預估第二季享有獲利，將是全球業績表現最好的航空公司之一。

華航第一季貨運方面雖虧損數億，第二季員工減薪減班、油價大幅下降以及子公司華信於國內航班業績好轉。貨運內容多為運送醫療物資，而亞洲往歐美的貨物載運價因疫情飆漲，以中國往紐約為例，每公斤由2美元飆升至近19美元。華航此次疫情因擁有全球貨運重量排名第六營運實力，第二季預估獲利與全球航空業慘狀形成強烈對比。

譚仔貨運論成功例子

我國貨運其實點

建議樓主pin

叫波音design新narrow body就好似班時機撚咁

落後Neo 時機未到
停飛 時機未到
比人cut單 時機未到
航空寒冬冇人收機 時機未到

可以有錢賺添

篤航貨運更強點解盤數會搞到賣盤咁款
係咪華航客貨比例問題

因 _ _ _ _
其實支那啲航空都有貨運架 今次運咁醫療物資應該一樣發過豬頭啦

國泰係唔好彩姐
香港又無domestic flight
又無口罩大廠出口
真係要靠我地黃色經濟圈支持住國泰

國泰係黃店

個ceo為左保住員工唔供佢地出黎而辭職
太古又係英資
都算半黃啦
值得香港人支持

咁而家個CEO?
新嗰個股東?

國泰係skytrax 5星
質素有保證
前線又多黃
何必逼得國泰太盡？

賣左比國泰係唔同d 有大水喉射住
如果仲係海南 uo應該一早摺埋
不過財政應該點都好過某一公司既

廚叉前線都好多黃架
skytrax都係少粒星啫 同我大減航一樣水平
快啲幫襯啦

廚叉前線邊到黃？#:o

我Pin嗰個已經可以refer返支那明個回覆

就黎唔放FAQ/譚record轉出呢幾張圖

唔支持鬥黃

有人想學潘仔咁吸負皮

[內文]

忘記出國的感覺？松機推「出入境體驗活動」 不只能登機還有新設施開箱

聯合報 / 記者曹悅華／台北即時報導

新冠肺炎疫情衝擊全球，出國旅遊成為一種期盼。松山國際機場宣布將於7月2日起陸續舉辦
三場「出入國境體驗活動」。松機說，不能出國就在松機「偽出國」，體驗出境、登機又入
境的緊湊半日遊，還有新設施等待民眾參觀

不如體驗埋安檢除清光搜身

雖然唔g 持鬥黃
但cx frd 都話好多水炮車
咁如果按比例既話 就打和

有冇研究點解空姐特別多水炮車

因為空姐愛錢
但狗就最愛偷食

姣婆遇著脂粉客

兩邊唔讀書

多國語言？
某國語、英文夠做，
好多人係中學已經流利，大學用母語多

譚daddy同羊daddy都好有錢

conard/st regis 嘅新promotion都幾正

個個都係daddy ，得閒無野做，去酒店蒲一蒲

講坡文

是sugar daddy 生活日常討論區

譚daddy講French㗎

藍屍先坐香港航空

不如唔好理佢啦
見到都煩

Stop fake plastic OK?

Attention seeker

由得他自己鳩up
潘生冇咁on9

返shift

不用分那麼細，一樣咁on9

前線實有黃，就算深藍公司都一樣有黃
但佢地要努力啲自保，唔好被人篤

潘生愛國有圖有真相，
另一個齋talk

另一個係做唔成煙腸既怨婦

btw, 廚叉office
你唔係皇親國戚就唔駛諗住有好環境

小SQ買左73M?

MI 幾時併入SQ？

屌 錯post

Emirate is seeking a US partner among the big 3

中國東方航空及中國吉祥航空聯手成立基地為海南三亞的三亞航空，劍指海南自貿區

大陸係咪每個地方都要有自己嘅航空公司

又開新airline，那有錢

c919專屬測機airline

新公司會唔會得個殼

唔係屍九一九咩

等譚大文字直播首航

快了快了免體檢快速上CAN

你唔係支國香港人咩？
有廚叉，唔驚

海南自貿區
洗唔洗整本海南基本法

118個負皮

留定1001做結算

大陸民航總局這個月初放寬境外航班，同時訂出所謂「熔斷機制」，現在派上了用場。一架大陸南方航空班機日前從孟加拉飛抵廣州後，發現機上有17名旅客新冠病毒核酸鹼測陽性，現在這條航線被下令暫停運行4個星期。

黨說了就是
海南自貿區地位由黨中央所賦予
外國勢力不得說三道四

入黎貼Apple wallet

等睇潘生自爆2.0

就咁睇廚叉都同HU一樣
凍過水

TVBS

等睇譚仔同羊daddy啲boarding pass好過啦

隨時厚過我卡數單

用Boarding pass掟死班窮撚

TAM ALL 548 549 1K

有正評

自己評自己，都係叫有正評

講起mobile Boarding pass
都係我國個Design最Smart

見到篤航呢個東方素食飛機餐
腐皮卷啱晒篤航打手口味

有得食咪算好
廚叉機食空氣啦

見到想飲茶

唔好爭啦，打和啦Super

Super

super

Cathay Dragon in last week’s schedule update filed preliminary operation for Airbus A321neo aircraft. As of 12JUN20, the A321neo is currently listed for Hong Kong – Zhengzhou route, inbound flight one-way, from 26OCT20 to 27MAR21.

Configuration of the A321neo is J12Y190.

KA749/CX5749 CGO1615 – 1910HKG 32Q 16
想睇各daddy 文字直播首航

LATAM 連市都退埋

潘Daddy好chill 遊南美

廚叉真係玩撚完

等武肺完左無事既
BTW我搭個陣仲係OW,真心覺得呢間服務唔錯
屌打北美堆Airline

Daddy乜鬼
去南美唔係你地心目中咁貴，只係個陣我仲係廢青有的是時間

海南執，係咪等於廚叉都會執？

認賊作父

海航算唔算做左dom dom

東航插插插國航同南航又要比下去了

咁HU技術性被接管
根本就變左domdom好耐

但廚叉仲未見人事大風吹就後話

仲洗問？你新黎？

但太古執國泰一定唔會執

中國國際航空 - 香港分公司

話說甘泉都係無聲氣就突然執左粒

政府只係借錢比cx
無話入股
國泰仲係太古手上

就算HX執咗 仲有RH

傻啦
一執就執哂架啦

太古42％

唔好咁啦
人地話借錢咪借錢囉
邊有入股啫
個個aviation 2020 係新公司黎
絕對唔關政府事

如果有朝一日支那買埋卡航啲股份......

有人會講 加埋都唔夠太古多

如果有朝一日我買哂國泰都股份

你買晒國泰股份你不如買起廚叉啦

咁大個人都重on99咁

咁一日太古話共同行動原則下
太古仍然係最大聲

不過遲下支方係唔係要守你個共同行動就後話

尤其國泰盤數仲係無起息
下次又要搵人注資時就更加變黨企

不過大把人天真過天真嬌
咪等佢地發下夢

但而家係國泰打緊工既朋友
真係要有心理準備同廚叉一樣
過多幾年就會安插晒成堆支那人睇場

真心
買航空公司唔難，養住先難

同香港買車一鳩樣

衰啲講句 廚叉既出現係其中一個因素因航谷唔起
再加上LCC 大世界既時間
傳統既航空公司難突圍

香港同其他轉機hub
CX 同SG/EK...
有啲香港人寧願坐SG/EK去其他國家
都唔坐CX 直航到
再睇返幾年前 有啲人寧願北上PEK/PVG個啲port 轉機

CX 就係睇盡LCC 個市場奶埋多啲先收購埋UO
不過 一個武肺搞到佢加速收皮
呢啲野水晶球都估計唔到

譚你神威到知到三大國航既loading

見到一堆無敵組合泊哂係到好心痛

由2020年6月30日起，港鐵機場快線免費穿梭巴士將會停辦，並推出的士轉乘優惠服務。

現有的士轉乘優惠將拓展適用範圍至香港站
港鐵亦計劃與召喚的士的流動應用程式合作， 於今年第三季起讓乘客可透過 MTR Mobile 召喚的士及購買車票
其他機場快線服務提升措施：
- 機場站將增設自助售票機，乘客可透過電子方式（如：信用卡）購買機場快綫單程票二維碼車票
- 機場快綫月台的乘客資訊顯示屏將顯示下一班車的座位資訊& w. u5 o" p: m# Y3 U
- 第三季起逐步翻新機場快綫列車的座椅及地氈
新座椅椅套以藍、綠色的機場快綫標誌作為主軸，配以灰色波浪紋的設計；座椅頭部靠墊則以仿製皮革製成

噢
冇得玩模範邨一站到中環

食到無野好咩

點解唔要因卷

篤航城唔係有得賣？

入唔到點買

如果因航同AA而家搞空中暢遊2020有冇得諗

做咩會有架reg都冇嘅332係香港做緊base training

放心,作為香港人,我唔會比我港flag carrier落入支那手上

必要時,飛機POST 3巨頭

姐係我本人,TAM, N700S會集資入主CX

到時再買隻737 MAX送哂班搭過HX既賣國賊去見毛主席

冇譚玉瑛點搞

要埋日航744好冇？

仲有蟲寵姐姐

你都on撚鳩
你本人咪支那人
乜撚野唔落入支那手上
1999

呢排好多人冇得飛冇工開又冇得周街去 成日困住喺屋企
開電視只見荒謬世事
真係要多注意精神健康

有病及早求醫

不過debug左既737MAX
真係唔太擔心

125負皮
升勢已過？

不了

望係咁望啦
以後加拿大國內航班 無論幫襯邊間都係搭佢呀

樂觀諗
真係air crash時
有一百幾十人陪你一齊死

我覺得又唔係太差

同埋真係驚出街比車車死多個空難死

咁都得
真的不了
777x 737max冇五年冇獲氣都唔會理

咁我去溫哥華係咪要搭火車

同垃圾廚叉一樣
垃圾不是奇事

屯門我覺得過得去
炮台山就

可憐既廚叉
員工準備好可能無野做未

有撚
777都唔救廚叉呀

黃只係bouns ，放唔到落口咪搞

黃藍是政見，好食是良知

好食是良知，藍店一律抵制

未出名之前紅磡果間都唔錯 出名之後真係睇住佢劣咗好多
不過炮台山真係最多劣評果間

炮台山半島冰室屌打其他

放假放得太耐

Flybe 唔係執咗笠啦咩

好似因為杜生

其實唔係下下都要貼晒標語既，大公司特別係連鎖集團，肯繼續用杜生做代言又或者唔公開支持黑警/政府/國安法已經好好

係囉，我覺得non-藍
大快活業務集中香港，鄰國業務少，在商營商，做香港人生意，跟返香港個marketing 合理

其實當佢係巴士公司咁諗就ok (except冠忠)

九巴母公司大股東SHK同MTR一樣紅

咁間間母公司都紅到爆
但巴士公司無篤灰又開校車已經算係咁

唔通某國，黃色航空
會加班開TPE同LHR咩

我們再次歡迎您一同翔遊天際！阿聯酋航空現提供每週 3班來往香港和杜拜的航班，讓旅客可安全便捷地經由杜拜轉機往返歐洲、北美、亞洲及澳洲各地。

香港經杜拜轉返亞洲/澳洲係咩玩法？

上次都話咗，可以台北經杜拜轉機返香港

跑分玩法

半島排隊難度太高
已經講緊未係黃店既年代

1月仲係30min 以內

冇咩事我去返燒山到

半島入坐有餐，唔算耐
夏天係戶外派，惡頂

半島常餐有頭等餐、商務餐

譚仔都成日都幫襯半島，食頭等餐、商務餐

其實中東西亞都係亞洲嚟嘅

Iberia決定將僅餘6架仍然飛緊嘅A346全退
全球仍然active嘅A340大概得返50-60架

唉畀你都唔要呀

Lesser evil，巴士都裝晒cam啦
問題就係罷搭埋巴士仲有咩揀啫

唔食垃圾

做各daddy 私人司機

有A350, 退A340都正常
係肥婆先慘，油王都養唔起
分分鐘2025年全部消失晒

A350 replace A340

真心未來10年都係A350世界

咩波音787真係收收皮先

Toyota整緊空中的士

同一篇新聞都有講IB會defer A350 delivery

中環返沙田首都 15分鐘

Offtopic
原來豐田整比日本宣傳奧運果啲新黑的
諗住做iconic同London Cab比果部野
香港的都入左唔少
真係唔錯

揸車都得

88R去圓州角only

維多利亞中環機場-沙田城門河畔機場

塞車時間就唔得

即使行西隧、青沙，15分鐘係勉強

91XX

因為要快其實紅隧獅隧唔塞車係最快

睇巴網係91XX+82xx，換晒走非專豪同躉

下午茶好難整得難食
午餐款式我唔多like

拆左件 貓run 去左十月 start from zero
精神號十二月中 一月頭

south pacific

香港以後都係入呢款
但我覺得唔啱香港用，副cvt波箱同道門太柔

但好好坐喎

但起碼好過坐紙扎Crown先

不過真心揀
Prius其實好啱做的士
不過汽油車無數圍就無辦法

伊朗佬會唔會要晒佢

南早：海航旗下香港航空 要求港府一視同仁泵水救亡

武漢肺炎疫情重創航空業務。港府日前宣布出手拯救國泰，以認購優先股及貸款等方式共注資近 300 億元。據《南華早報》今日報道，海航旗下的香港航空亦正要求港府泵水救亡。

《南華早報》引述香港航空稱，希望政府可以考慮其近期的航空業救助計劃，能夠一併支援其他以香港作為基地航空公司，指他們同樣有份致力維持香港航空樞紐的地位。

香港航空又指，公司自 2006 年以來，一直為香港國際機場的客運及貨運量作出貢獻，而疫情導致航空業癱瘓，大部分航班都要停運，「我們致力為香港服務，並一直對強大的戰略投資者持開放態度，以確保我們的長期發展」。

報道引述消息人士指，自今年 1 月以來，香港航空已從中資銀行獲得超過 10 億元人民幣的額外資金，用作償還到期債務。這筆財政支援令香港政府「暫時」未需要出手拯救港航。

《立場新聞》正向香港航空查詢。

反而都有Aviation 2020 Ltd
唔爭在開多間Love china 2020 Ltd去救廚叉

一間公司同時持有CX同HX
Monkey 所有airlines 夠有淡馬錫

根本一直都係鋪路做呢樣野

777唔會救啦
廚叉等執粒啦

支那夢想，Homg Kong Monkeypore化

【港航危機】港航傳獲新買家洽購、盡職審查 港航：對引入實力投資者持開放態度

國泰航空 （00293） 早前獲港府牽頭啟動390億元資本重組，另一本地航空公司香港航空曾聲明，希望港府一併支援。據本地傳媒引述消息指，港航自1月起從中資銀行獲取逾10億元人民幣資金支援，並指港航出現新潛在買家，於上月已進行盡職審查。

港航發言人稱，作為私人公司，不回應市場傳聞，但強調港航深耕本地巿場，並一向對引入有實力的投資者持開放的態度，致力確保長期發展。

《南華早報》引述消息指，港航是由海航工作組授權幾家內地國有銀行注資，並指有關資金注入令港府無需注資。

今年3月，當時《南早》已引述不具名消息稱，港航正向中國國航 （00753） ，尋求戰略救生圈以扭轉其財務困境，並稱早前中信集團、無錫市交通產業集團和香港前政務司司長唐英年家族此前的收購要約，經近9個月談判依然無果。

政府救佢同倒錢落海無咩分別

究竟當年甘泉盤數差啲定廚叉差啲

一間純港資
一間全支資
冇得比較

羊daddy同譚daddy已經係本po couple

咁廚叉衰極仲有值錢野變賣
甘泉真係得747可以賣走

同埋廚叉由年頭話執笠
執足半年都執唔成
真係就黎變都市傳說

求fan meeting

Meeting at The Pier

即興MMA

我就係諗其實廚叉係支資無限pump水 但盤數會唔會未必好得過甘泉

不過講自置機隊始終都多好多嘅 仲有廚叉城

廚叉貨運條數係咪痴埋?
係嘅話應該幫補唔少?

如果廚叉執左，廚叉城之後做咩好？
做商場？ 溜冰場？ 有無好提議

聽d師兄講好似上年年頭已經傳執
好似話有個70億債還唔到
最後有強國借錢

理論上分開
但實際你懂的

donki 好笑，門口貼住保持社交距離， 內面人貼人
裝埋紅外線測體溫，無人睇

聽日可以無限人貼人了

次次去完donki都鼻聞聞

127 估唔到呢度咁多人睇

你係咪補咗刀128

嗰1個正係佢比？